武肺下的九巴滿客塞

香港人真係好鐘意番工
醬油：蘋果

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

隻毒會識分你係咪返緊工，
返緊工就唔會咬你

善良的毒

客量跌左 九巴話要止蝕 收車唔開
陳帆就話最多7成載客率

政府又唔補貼
我份糧冇左兩成
隨時冇多三成咬老底
已經好多同事咬緊老底果啦

屌你老母 只係補貼黨鐵
年年已經賺大錢 唔減車費 仲要補貼
巴士唔係間間賺錢 會有7成載客率就科水啦
冇錢搵鬼做咩
再係咁好快有下一間捷輝

係驚有人諗唔開做傻事 你知啦 車係一件會郁既機器 會死人架 唔係未發生過

利申 愛惜生命 唔會諗唔開 九巴司機一個

唔好咁大聲，條柒婆可能真係咁諗

其實隻毒係專中共整出黎專殺班無生產力嘅人，多數奶野嘅都係旅遊撚同廢老。而且可以解釋點解習大大會硬推復工，因為班廢老死得7788，而家叫佢地返工，提升個人生產力，所以武漢廢炎就殺唔到佢地。

鬼叫你窮呀？
利申：頂硬上

古惑的毒

係打工狗的福利

佢D思想好難估

D冷門線，一個鐘一班車

維尼在下一盤大棋

我冇工番牙